費達拿度vs美斯朗

邊對經典啲？

費拿，直接隻揪隻

但美斯朗係帶住成隊11人
有得比較領導力同抗壓力

但係輸左賴豬隊友呢

得罪講句
C朗根本唔係美斯嗰皮

唔好再將c朗同美斯比 c朗完全未夠班 c朗係同沙拿個d比

林緯？
2324？